以前中學學界 400米跑五十幾秒之後仲有氣有力

過左唔夠三年 剩係爆100米已經扯曬蝦

五十幾秒仲好意思講出嚟

我記得跑第一果個都係50頭炸

下次跑分半之後仲多氣

女子組定殘運會

香港Top 都要40尾, 跑50幾有咩咁好笑

廿歲唔夠就咁撚虧?

連登有冇1%人跑到60秒內

最好笑係我F.1個陣學校陸運會跑400米
用左1分10秒都攞到銀牌

陸運會無練過3000米
直接去左跑拎銅牌
仲快過田徑隊

你跑幾多？十秒跑完呀？

長跑真係唔駛話特別練
我地學校長跑/越野都係捉班足球隊氣袋去跑

咁係你學校田徑廢啫

中學跑1500米都嘔
畢業幾年宜家跑4千8 21分

長跑中學學界頭三就要天份加努力, 其他天份, 自己努力幫助有限, 除非有專業訓練引到啲潛能出黎.
香港體育係極唔專業, 係玩天份同少部份運動都可以靠興趣煲起.

嗰陣跑完400米直入醫療室

世界記錄43 跑50=渣ga

香港渣是常識吧

鍵盤之神太多 保特係連登都只係垃圾

我都係

校內a grade跑56
已經覺得自己好叻仔
跑完 條hamstring扯到實曬 直入醫療室

連登仔 : 50幾秒夠我跑兩圈了

我都係直入醫療室
個胃扯住扯住痛加想嘔
好似就死咁